有無人用唔到Tap & Go?

如題

點解

用唔到，打左上hotline都冇用。
之後試下Unionpay 用到，係mastercard唔得

一樣 訂機票全部網都俾唔到錢

我想用Master Card黎買AirPods pro
完全唔得

啱啱開tng app 見到下低有行字寫住緊急維護mastercard用唔到住

買貴野唔好用tng啦
蝕晒啲回贈

metoo